廢老真係好得閒

Fernando CheungFollow
又係舊相！我昨天根本沒有參加法律界的遊行。

其實佢地真係唔明白，立法會議員出席任何界別的活動都不會有問題的，因為我們的出現是對該活動的打氣和支持。

笑,玩找找看,政協真係好得閒